搵人救13歲細路仔

推推

推

推唔到

屌，你自己報星火就得啦